有冇人全家都好靚仔好聰明而自己好7好蠢

我幫你全定祈福丫

全家得我靚仔又聰明

有 樓豬

I know that feel